覺唔覺銀行D 職員好撚煩

屌佢老味
一係就係分行問你有冇需要申請信用卡
無啦啦叫人升級乜叉戶口
有時拎多少少錢就問我拎黎做乜
入錢又問問問 洗唔洗入紙同你申請呀
去旅行又問人買唔買旅遊保
好撚熟咩?
你就算走入分行話我想賴屎佢地都好似會有野幫到你咁
同班保險友日日講咩幫到人又幫到自己有咩分別?

問申請信用卡個班係跑數
升級戶口有你so
入錢問你應該因爲你金額大 要問清來源防洗黑錢
旅行買旅保係跑數

冇喎，都係問我

出入大數就一定要問 其他我都覺好煩

收皮啦窮西 你估銀行開善堂乜
沒錢同洗黑錢就過主啦

你估我好想問架咩
陣間無問唔小心做中左個洗黑錢既客
我都要坐監架
利申: 從來唔問人要唔要信用卡保險

唔問人地要坐監 比著你問唔問

要serve 你呢d冇幫襯又嘈嘈閉既仲煩

Agger
唔問比上頭查到會問返點解金額大都唔問資金來源/去向
到時要解釋仲煩
至於信用卡保險同提升
就算我老細日日捽我數我都係死都唔開口問
唔係有客問提我提都唔會提
快啲送走你地好過啦
見住條隊排到出門口仲走去搞咁多野未比人小過咩